換鮑魚

有冇邊間換ap,brembo
價錢比較公道又冇鑊氣

首先係要揾下邊間係賣真野

我見好多都愈來愈平

呢啲咁嘅嘢梗係上網買㗎喇, 鮑魚迫力皮避震呢啲嘢求其搵間車房都得,只要唔好太求其果啲

你想4遮原裝換6遮？

上咩網買

Bmw g30
想換頭4
唔換鈴

ebay 樂天, 4pot任揀,靚又得雞野都得, 最緊要check好型號 ,再搵間平平地代運幾百蚊運費一個禮拜到

Ebay唔係仲多假野咩

咪聽啲白痴講啦
命仔緊要
唔好慳果三兩千
搵番信得過既車房啦

識揀度度買都一樣咁安全, crosscheck/review/價錢....

問題係所謂嘅 ”信得過嘅車房“, 好多時你要畀 差唔多貴一倍嘅料錢, 先信得過

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

好明顯樓主係唔識簡啦

如果自己用開嘅車房都咁大刀就抵自己死

呢樣真係有難度